留意到近期啲g爆post, 連燈仔都話唔會爆得起

連燈仔會唔會成功燈到g爆

樓豬處男

唔係
但淨係屌過一個

想屌鬼妹，有冇介紹

<連登仔的一生>

年輕時：支爆一聲除舊歲
中年時：北望支爆又一年
臨死時：支爆無忘告乃翁

結論：
支爆永遠不會成功
中國永遠係最後贏家

垃圾
支那點會爆架
13億劣質人 點都唔會爆啦

有

NEW YORK GENTLEMEN CLUB

連登仔死不足惜

仲有好多人想爆
所以即係唔爆